擺空城計,放流言,放內部消息,宣揚對手有大殺傷力武器

收咁多人工，就出埋呢d屎橋